做工程跟住個on9大佬想死

野就你做，鑊就你咩。一個電話打嚟叫你做野，自己就unun腳。叫人返早自己就遲到早走亳無責任感。淨係識吹水，做著依D人真係想死

西門？進禍？生倉？強國？身腹講？

做SUB仔?

做水？

電燈仔

冇工具叫我去問其他行頭借 講到話借就借

佢唔on9喎
你先on9

要拎牌 頂多半年

就係食住你呢個心態
不過半年都有掛你捱
之前同你一樣 不過我做人比較直 所以冇做到
而家份新工跟鬼佬幾好人 比之前果份人工多20k

洗人洗到盡，洗人唔洗本。

以為係自己條靚開post

係咁架啦 好出奇呀？

屌

I know that feel
乜撚都幫佢做曬咁濟
但佢又覺得自己做左好多野
不過好彩有鑊唔係我孭
最撚慘係個人戇撚鳩又驚死
識少少扮代表
無料扮四條
屌佢老母

Vxbxo ?

邊間呀屌

Chuuuuuuubb?

做乜小我? 有講錯咩

就係講得太啱

做工程 = 做狗
有名你叫工程狗

入行前應該要清楚前景

咁似我同事嘅